SM vs JYP vs YG

關於三大有咩想講?

我先
SM快D出新女團

yg快d執柒咗佢